Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (Januari och Februari 2021)
Slug: new-developers-2021-02
Date: 2021-03-23 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published


Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två månaderna:

  * Nicholas D. Steeves (sten)
  * Nilesh Patra (nilesh)
  * David Suárez Rodríguez (deiv)
  * Pierre Gruet (pgt)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två månaderna:

  * Antonio Valentino
  * Boian Nikolaev Bonev
  * Filip Hroch
  * Maarten L. Hekkelman
  * Xialei Qin
  * Xiang Gao

Grattis!

